台灣又有Samsung爆炸冇人講嘅？

又係A8
呢部嘢好似爆過好多次

打錯 A7先啱

2015年
Note 7都新過佢

a7成日爆咩，點解又係？

你自己google
已經爆炸過幾次

iphone x都爆過幾次啦 有咩機冇爆過 攞嚟講

I phone 狗咪又係一鳩樣
不過蓋得住D消息姐